# SEMESTAR VI

## Pisana i govorna komunikacija u tehnici
[**Informacije**](https://enastava.ftninformatika.com/courses/469)
## Internet softverske arhitekture
## Interakcija čovek računar
## Programski prevodioci
## Metodologije razvoja softvera
## Osnovi računarske inteligencije
